一首歌總括Trump想同deepstate講嘅嘢

Swatting lies in the making

Stand with Trump!!!